（討論）北海道酒店

去過/準備去北海道既巴士可唔可分享下你地既酒店？

我暫時睇中左2間

洞爺湖 the lake view toya nonokaze resort

二世古 ki nesiko

大家覺得點？